［嚴選］金庸十大賤臭雞

1. 王語嫣
2. 阿珂
3. 康敏
4. 岳靈珊
5. 楊康老母

其他歡迎補充

自己都數唔出叫人補充

段譽個老母

苗若蘭老母

水笙，唔知有無記錯。

呀！ 清識野

1. 王語嫣
2. 阿珂
3. 康敏
4. 岳靈珊
5. 楊康老母
6. 段譽老母

其他歡迎補充

王語嫣 吊高黎賣

黃蓉（中年）

係咪即係苗人鳳個賤妻呀？

呢套剩係睇過一兩次 唔太熟

郭芙

芷your

芷若應該唔算吧

1. 王語嫣
2. 阿珂
3. 康敏
4. 岳靈珊
5. 楊康老母
6. 段譽老母
7. 苗若蘭老母
8. 郭芙

李莫愁?

唔多人識

賤臭雞：小昭、阿朱、雙兒、小龍女、儀琳
女神：裘千尺、阿紫、郭芙、黃蓉(老)、周芷若

清感情上受過好大打擊？

成日覺得佢係因為冇得揀
最後先番番去狄雲身邊

佢應該係好貞烈啵

如果我冇記錯佢係臭雞中嘅臭雞

趙敏

阿紫都無？

郭芙 黃蓉

本身有諗過 但又唔覺得太算

插眼跳崖

如果我係林平之，幾大都嗒完岳靈珊隻豬先諗係咪練辟邪劍法囉！

做老婆一流喎呢個

岳靈珊點會係雞？佢到死嘅時候都係仲愛緊林平之？

小師妹

自動送上門嗰啲女通常都唔會有好結果

瑛姑

咁現實上的確喎會有趙敏既

條臭西本身係同大師兄一對架

殺出個賤種仔先移情別戀

通常條仔都唔會珍惜，因為太易得到

賤種臭雞點可以冇俠客行既丁噹

我醒起個 歐陽鋒個呀婦？

中出飛，肉便器。

袁紫衣

本身想講岳靈珊係死跟mk仔嘅賤骨頭mk妹
但諗諗下沖哥都唔好得幾多
特別係失戀後個種廢

但人哋廢得嚟又溝到有錢女

楊康老母

狄雲其實勁唔勁

不過岳靈珊臭雞得嚟都幾貞烈
死都要護住林平之 想大師兄唔好殺佢
而家邊有MK妹咁

郭芙竟然唔係排第一

以前d大情大聖mk妹

處女來的

溫青青

狄雲個師妹

王語嫣新舊版好唔同

你明唔明臭雞同八婆既分別?

佢係MK, 但絕對唔係雞。

滅絕師太

師兄食得咁偏

連登仔： 所有女人都係雞

康敏賤過王語嫣臭過王語嫣啦

好撚憎阿紫
鐵丑對佢咁好
比埋對眼佢

呢個絕對算係 清識野

係
苗人鳳因佢受傷
佢救苗人鳳,有肌膚接觸就話要嫁佢
嫁左佢又嫌人唔識調情,走去派綠帽
之後仲要跟佬走,連個女要佢抱都視而不見

但諗深一層又好似好有道理
滅絕師大同周芷若其實真係兩大臭雞
一個溝唔到仔就唔比自己徒弟溝仔,一個就扮楚楚可憐呃絕世武功

其實唔係郭芙先最閪咩
35識7 斬撚左人隻手

段正淳班情婦都已經五個

郭芙同楊過三唔識七

咁癡情仲要老處都臭雞

韋小寶老母
貨真價實既老雞

但其實大師兄都知小師妹係當佢玩伴，小師妹係鍾意岳不群type嘅正經

咁樣，岳靈珊係咪算收兵？

天龍八部馬夫人呢

假太后毛東珠？又記恨順治鍾意董鄂妃，又收埋個瘦頭陀係被竇

咪康敏囉。上面寫左

師兄我之前有玩港服九陰

王語嫣老母，阿蘿

小龍女唔係處都唔入榜

蘇荃

假太后

梅姐aka梅超風

佢係咪同左有錢仔一齊 仲生埋？

屌你同佢有親咩 波都未渣過

係都郭芙第一，
王語嫣最多咪話佢無性格，不至於臭雞，第一次睇當佢女神

阿紫係仆街，不過佢同蕭峰條線好正
有時幻想如果蕭峰唔係咁專一
未嘗唔可以馴服到阿紫幫佢洗白

小龍女

6. 廖慧儀

why 楊康老母？？？

南蘭
本身係千金大小姐，出門比人殺全家，苗人鳳救左佢
佢又無獨立生存既能力，唯有跟住苗人鳳
但係苗人鳳大毒撚一碌木咁，所以田歸農呢 D 有型有錢既 MK 一出現佢就比人溝左

佢應該一直都無鍾意過苗人鳳，只係想做返以前個咩都唔使諗有人照顧既千金大小姐

包惜弱

馬春花

商老太

水笙

同咗個mk一齊 生撚咗個女
跟住老竇死咗 又俾人拋棄
就返去搵狄雲

李秋水
賤雞 夾埋奸夫打自己老公打到殘廢

東方不敗

南蘭

勁憎阿紫
又呢又路又煩

同mk一齊生個女 老豆死埋果個唔係狄雲師妹咩

水笙係困係雪山勁耐，見盡人性，
而且出番去武林又比人覺得貞節不保
完全冇得揀既情況下，先局住番去揾狄雲
因為得毒撚狄雲唔嫌棄佢
佢好似冇生女呀

重睇啦

4頁都就快嚟
連10個都未數得出
點選啫

明教教主楊頂天個老婆，同成昆嚮秘道楊頂天面前攪激到老公爆血管走火入魔

屌 我記錯 要重睇

BTW狄雲隻右手唔係D手指比人斬哂咩
點解佢仲可以右手用刀?

我屌你老母
我見到梅超風同裘千尺真係笑到gap gap聲

阿紫

楊康老母唔算呀嘛...

梅超風有獸父 Dr. Wong 唔揀
同 MK 仔陳玄風走佬

揸過波先算有識咁你一定揸過你啲女老師的

又嚟呢啲post
樓主係咪睇上腦
年年都好似有呢post （金庸小説賤女人/點解xx女角可以咁做？算唔算仆街？）

我細個好鍾意佢~而家冇咁鍾意~
雖然唔想承認...但佢的確係臭雞...

龍騎士尹志平

唔係穿琵琶骨咋咩

冇錯...
郭芙都未出...
佢起碼第3啦...

個人排名:
1. 阿珂
2. 康敏
3. 郭芙
4. 苗若蘭老母
5. 岳靈珊
6. 王語嫣
7. 段譽老母
8. 楊康老母
9. 朱九真(其實倚天入面都多臭雞...)
10. 多啦A夢

見到上面話段譽老母係臭雞究竟記唔記得佢點解會同段延慶扑嘢先，係想報復段正淳咁多條女咋嘛，同埋人哋叫刀白鳳囉

唔好高興住
可能好快有綠帽戴

哇...CHING啲人生觀世界觀同價值觀同常人好唔好咁~
應該受過好嚴重物理及心理打擊

傻姑

清睇天龍再仔細啲
就會睇到王語嫣幾涼薄無情同不堪
唔止段譽，係慕容復外所有人

穿完骨再斬右手手指

李秋水都冇人講
同奸夫一齊打到老公殘廢喎

小師妹

陳圓圓算唔算

佢唔係鍾意佢師哥咩?

佢只係雞~
真．雞

問世間情為何物

多啦a夢其實都算專一，係開頭認錯人咁解

其實係佢等狄雲喎，算係咁啦

點解會冇紀蹺芙

條臭雞都有打手？

丁敏君

佢咪就係
不要暗戀去強姦潮文作者

咩國呃呃呃，絕世武功本來就屬於佢地峨眉

死之前仲要同游坦之講： 屌你老母你係我隻兵咋，咪撚諗住比對埋眼我就有得扑嘢，我宜家還返比你當震蛋啦on9死毒撚

其實到最後小師妹都無可能同大師哥一齊咖喇
一嚟差成十鳩幾年 本身又只當佢係哥哥, 二嚟佢老豆有心送個女比林平之

冇郭芙都夠膽開po?

黃藥師好似係嬲佢地走佬唔係想溝徒弟
梅姐專一私奔都要屌cls

但唔送上門個D又話吊高嚟賣正常臭雞

打來打去同一班人，無同各大門派交手，隨時band 5 學校考第一，出去考第尾

佢係上流社會港女，武氏兄弟係兵，重嫁比丐幫CEO!

我要做老姑婆我要連我徒弟都做老姑婆
我得唔到嘅就要人陪我一齊受訓

係做雞唔係臭，生活迫人

佢真係做雞

阿珂真心賤種黎
小寶對佢咁好仲迷個西男人

南帝老婆仲唔係榜首？
要老公醫個私生仔唔肯就發癲

仇女仇到去金庸

阿珂真係當韋小寶工具人咁用到盡 但又要同果條富二代一齊 唔係臭雞真係講唔通

你唔怪佢老豆出去滾仲要唔返屋企

破你膠處（笑）

雞還雞

仆街還仆街

朱九真條臭閪最後死撚左？

清你M底？

雪嶺雙姝
係咪太配角冇人記得

好似比珠兒折磨死左 冇記錯嘅話

南蘭、康敏、朱九真呢三個無得輸

爽仔台灣人

陽頂天個老婆呢

劉瑛

王語嫣點會臭雞呀
明明係段譽隻狗公成日騷擾佢

我都覺

偷個客d野食俾個仔喎

其實水笙嗰段係書改咗定係電視劇劇情嚟？
記得以前睇書係冇講水笙離開咗雪山之後嘅事，淨係話狄雲返去雪山嗰時見到水笙話等咗佢好耐
利申：好耐之前睇可能記錯

武青嬰係咪冇講過咩下落?

咁感情本來無得勉強
但係佢擺明利用寶寶
其實方怡都係臭雞

佢唔係因為鐘意狄雲而等佢
佢係冇地方比佢容身先等狄雲

但佢當段譽係水泡呢

咁你講到有親咁嚴重

可否唔好比個咁型嘅名佢

入到黎得5個

已經有朱九真

應該唔雞
最多話佢閪格
陽頂天老婆喺自已老公公司禁地同人扑野雞啲嗎？ （唔知有冇記錯戲情）

近10年有個改版，最新版我都冇睇
書冇講佢出番去江湖係點
我估係電視作，但都幾合理

但其實成本書睇番， d人重視名節
水笙同個比人誤會係邪教淫僧既人係雪山咁耐
比人誤會，排斥都好正常
而且佢又見盡人性
好合理推斷佢係冇人要，心灰意冷先番雪山
而狄雲係唯一一個對佢好，又接納佢
咪痴佢

段譽都唔係咩好野
見一個愛一個

正宗屌唔到就係臭雞代表

佢係忠貞嘅廢中

包惜弱 都唔算臭雞
比人捉左去做王妃都對楊鐵心念念不忘
最後佢見楊鐵心死咗跟住自殺埋
最多係唔識教楊康呢個仆街仔

佢地以為張無忌死左 蛛兒就係咁折磨佢地 之後冇乙乜點講 但應該比蛛兒督死曬？

郭襄
自己媾唔到楊過，又埋怨楊過少女唔鋤鋤阿婆，仲要係2手阿婆，於是走起開咗峨嵋，搞到張三豐百九幾歲人都仲練緊純陽無極功，又訂規矩掌門要清白之身（周芷若時宋青書只係掛名），自己冇仔要傳人都冇仔媾。

俠客 行 個溫青青

狄雲未出谷之前都有少少撻著

佢用雀毛織左件大褸比狄雲 (極用心織左好耐)
狄雲驚定嬲定乜鬼野發脾氣就掉返比佢
佢就靜靜收埋自己當被冚

去到 d 人入黎「救」佢
發現佢住既山洞有件男裝大褸
係咁笑鳩佢失左身
佢都無講 d 咩踩狄雲澄清自己

鬼叫佢以為果啲係妹妹

點解你地會記得啲內容
我睇完就唔記得哂

李莫愁已經係痴情到癲咗
佢都係臭雞咁邊個唔係

受制於時代
佢本身身邊冇兵先會咁記住狄雲

我覺得佢係報恩姐先咁做
佢係鐘意狄雲既就唔會見番表哥即刻走

田青文

你應該係想講戚芳
知道畀人呃去結婚生左空心菜
同狄雲走之前都要去睇佢前夫
結果畀人殺左

竟然冇人講馬春花

李秋水冇份？

南蘭應該可以輕鬆拎第一

我意思係水笙對狄零唔係零感情只有感激o個種

Ching 做王妃咁奈仲掛住個ex 唔係臭雞係咩

周芷若先係呀
屌有咩咪講清楚囉
又要小氣到搞鳩人結婚

人地都冇話受你毒撚溝😂😂😂😂
人地正宗自己玩玩具都唔比你毒撚屌
咁都叫臭雞？🤔🤔🤔

Ching 搞鳩人結婚唔係趙敏咩？🤔🤔

其實黃蓉不嬲刀仆街黎 只不過因為射鵰係用敦靖既角度去睇黃容（黃蓉對敦靖好），而神鵰係用外人既角度去睇番黃蓉，所以會覺得佢仆街左

嗒完咪唔捨得練

多啦a夢係咩事

蘇荃??

後尾佢咪搞鳩返趙敏囉

咁平常毒撚有冇好似佢咁俾人穿骨毒打陷害先
佢既好運係伴隨佢啲衰運而黎，頂多叫做此消彼長

黃蓉

周芷若最撚黑人憎

俠客行有嗰角色叫丁璫

叮噹（俠客行）

三聯版結局中，她在趙敏和張無忌談話中突然在窗外出現，要他答允一件事，大約在他們結婚時候才透露。

佢同芷若都互搞左一次

笑撚左

阿紫 周芷若

岳靈珊當之無愧啦

佢痴Q咗線呀.jpg

佢有講過本來諗住屌左先

現實世界邊到有咁完美既清白女仔會有好多男人揀之下揀狄雲先
根本童話故事/萬中無一先會有咁既情況
水笙因為自身經歷頓悟洗盡鉛華選擇狄雲，你話揀佢係咪單純因為欣賞佢呢就一定唔係，但其實重點係狄雲歷經咁多苦難之後，難得有一個人明白佢，願意等佢，陪佢長相廝守先係最重要。
你既角度係金庸其他武俠小說好美好既世界咁去諗，連城訣呢種黑暗現實角度下故事咁樣發展其實好合理

裘千尺都女神，師兄食得咁偏

狄雲有乜唔好？武功勁 又護左佢咁耐 等佢唔洗比人老強
條女係你講得咁好 就一出雪山就跟狄雲啦
出雪山就跟表哥 比人唱臭雞 先焗住返搵狄雲 擺明係搵埋單心態

可以講多d？只睇過舊版

穆念慈都係臭雞
咁我諗得滅絕先唔係雞

睇錯
原來樓主講包惜弱

屌你開Post熟書少少得唔得

郭芙都無人講？乜人都啱萬獸山莊啲獅子老虎又啱，女仔之家叫班三教九流入房隊酒，又同魯有腳匿埋廟度私會，一見楊大哥濕晒唔在講，金輪法王佢都借故親近

所以最新版送返比慕容復

無屠龍刀佢點會開到九陰真經?

裘千尺你都啱，唔差在要埋孫婆婆啦

袁紫衣 正臭雞

搵臭雞緊係搵黃易

咁多人正評
個個中文拎F㗎？

殷素素害羞的連忙用手遮住，張翠山用力將她的雙手拿開，一手抓住一個雪白的玉乳，用力地在手中揉捏。殷素素被玩弄得嬌喘籲籲，不斷地向張翠山求饒。張翠山此刻哪顧得上這些，不但繼續用力揉捏，而且還伸嘴去吮吸那一對嬌乳，用牙齒不斷地咬著那兩粒可愛的粉色乳頭，濕滑的舌頭滑過凸起的乳頭。殷素素的身體不由自主的往上挺著，讓張翠山把整個乳峰都含在嘴裡，讓整個胸部都站滿他的唾液。

張翠山突然把乳房吐出來，又騰出了一隻手，順著殷素素的玉體下移，伸向殷素素的底褲之中，一把便摸到她那毛茸茸的下體，那裡已經十分的濕潤，泊泊之淫水不斷從肉縫中流出，弄濕了烏黑光亮的陰毛。他十分高興，連忙將殷素素的底褲也扯開，兩手分開她的大腿，兩隻手分開她那嬌嫩的花蕊，粉色的嫩肉中間有一粒耀眼的肉珠。隨著手指的移動，分開了殷素素粉紅的緊合的花瓣，張翠山可以清楚的看到，已經動情膨脹起來的陰蒂在陰唇的交界處劇烈顫抖著，花蕊中不斷的分泌出清香的處女香味。殷素素害羞的大喊：「五哥，不要看，丟死人了！」

有無人研究到襄陽城破個陣郭芙，耶律燕，完顏萍個班幾多歲

係連登只要係唔討好嘅女性就係臭雞

好多同人文郭夫人

1. 王語嫣
2. 阿珂
3. 康敏
4. 岳靈珊
5. 楊康老母
6. 段譽老母
7. 苗若蘭老母
8. 郭芙
9. 朱九真
10. 陽頂天賤妻

温青青係碧血劍 丁當先俠客行

好難想像狄雲都有俾人話好運既一日....
成本書唔係傷就係殘廢再加一直俾人屈

係連城訣全部人都係死全家既情況下狄雲最後都有女算係咁架喇

本書後半部講狄雲出返嚟報仇經歷
當中佢見盡人性之惡, 而心中終於放低咗師妹
最後狄雲將照顧師妹個女嘅責任包辦, 同時亦都搵到佢生存意義

你試吓代入水笙, 佢出返嚟都會有佢自己嘅經歷
經歷至愛不信任, 為世所不容
喺女人角度嚟講, 基本上等如乜都無哂
到最後只能搵一個可以託付嘅人
佢只能去雪山等一個未必會等到嘅人 (最後希望)

你可以話佢搵狄雲埋單, 但狄雲又何嘗唔係搵空心菜同水笙圍爐, 填補心靈上空虛呢

王爺:am I a joke to u

神雕個黃蓉

呢條八婆臨死句野真係賤L到

"一夜夫妻百夜恩,百夜夫妻海樣深,師兄你唔會明架la"

狄雲食左呢句野都無痴線,鬥EQ佢贏晒所有男主

ching你乜料

唔同wo
水笙係2揀1 揀錯左 就返去揀水泡 擺明臭雞
狄雲就冇得揀 何來臭雞？

Dr. Wong

點解

ching你咁講又武斷左D wor

水笙同狄雲冇雪山呢單野其實只係陌生人,就好似沉船一齊喺荒島住一排,救番就各自回歸自己生活ga la,狄雲又趕住去報仇無同佢表哥挑機搶親

趙雅

第一一定係神鵰黃蓉，睇親都想殺佢全家

係，綠左苗人鳳，仲害尻佢，佢又明知自己比個奸夫利用

點解水笙係2揀1? 佢一直都係鍾情表哥
但經歷令佢睇清個人, 所以到最後佢咪再作選擇囉
(喺佢腦海之中, 狄雲一直喺雪山保護佢, 算係人生中遇見過最好嘅人)

但其實狄雲從來都唔係佢隻兵, 嚴格嚟講都唔算埋單, 只算係下一段姻緣, 可能相處一排但相處唔嚟會散呢, 仲要有個空心菜, 始終男未婚女未嫁小說都係寫到佢哋雪山重遇啫

你會站喺狄雲角度去睇件事, 好似水笙無人要先搵返佢就係搵佢埋單,
係因為金庸寫嘅係狄雲第一身角度囉, 換轉角度, 同樣邏輯, 狄雲最後移情水笙, 咁佢係咪賤男?
反而如果水笙一出返嚟, 就即刻拒絕表哥, 跟狄雲走, 我先覺佢係移情戀嘅臭雞

郭芙定郭襄

屠龍刀係屬於郭家，峨嵋係郭家既傳承，根本刀劍都係峨嵋既野

雖然小說無明確講，但好多電視劇都有拍埋呢句出黎「倚天劍屠龍刀係郭大俠夫婦所鑄，本來就係屬於峨嵋既寶物」而刀劍秘密除左楊龍後人，就只係得峨嵋知，咁仲唔係屬於峨嵋？

唔知呀

(佢以為)自己老公畀金兵殺死
然後同金兵個呀頭一齊

等睇任盈盈

除咗郭靖佢同邊個有路？

講邊個唔係雞仲易

點會冇戚芳份

任盈盈大個先領略到佢的可愛
白富美

香香公主

但好多人話芷your唔將件事坦白出來
要喺度呃呃氹氹
坦白咪一天光晒
不過佢會搶輸張無忌比趙敏

東方不敗, 賤臭貨

新修版王語嫣貪靚追求長春不老
仲打爛咗神仙姐姐玉像
反而令段譽解脫心魔
最後返去照顧佢表哥

最尾果句岩呀，水笙咁做既話係表哥既角度咪又係臭雞，而家劇情編排係表哥先嫌棄水笙之後水笙先搵狄雲我覺得算係咁啦

佢一開始係想去客棧搵限狗坦白，可惜最後比人捉左

害得 楊過小龍女要分開

郭芙點會係雞？佢係公主病港女大小姐
同雞係2個概念

趙敏屬於咩

做左王爺老婆呀

郭破虜嚟

咁佢後生果時都係靚女黎嘅 好似

韋春花

咁岳靈珊仲叫做細路女
有時分唔清咩叫鍾意咩叫愛
鍾意一齊玩唔等於係愛情
我唔覺得咁樣叫做收兵
至少睇唔到佢係有心咁做

甘寶寶
俾段正淳屌完搵鐘萬仇埋單，仲要鐘萬仇養埋鍾靈
到段正淳返黎即刻dum低鐘萬仇搵返段正淳

你唔識食姐 鐵掌幫千金

蘇荃
神龍教教主老婆，比小寶屌完變左心
小寶殺埋神龍教教主，佢都甘心做小寶其中一個肉便器

我覺得用賤婦形容黃蓉(中年)會好d,始終由頭到尾佢都冇對唔住郭靖，最後仲要同郭靖一齊戰死襄陽，點計都計唔到臭雞吧

只係配幫臭雞奶番乾淨個閪
群主係做依啲角色

咁係pk姐 唔係臭雞wo

郭破處

調轉，削完手指先穿骨
好似係無左第一個關節位

郭芙
馬夫人

港女啫呢個

蘇荃同小寶講佢好憎教主，被迫做佢老婆喎

前提係你咁都唔自殺

婚都結埋，明知條友係衰人仲求大師兄照顧佢

烈女毒撚屌唔起就話臭

我心目中最臭係郭芙
大小姐女神格長期點兵大小武恰楊過小毒撚見楊過大咗靚仔咗就濕晒人哋唔受溝就斬鳩人

朱九真 真係仆街黎，見毒撚無忌孩兒冰火島出城未見過女人氹9佢講義父d 個人資料出黎

就係因為自殺 丁典先信佢 之後先有奇遇

段紫

郭嘯天

滅絕臭雞

但係如佢肯教楊過武功就無小龍女事

係喎
差啲唔記得依一段
可惜現實中嘅主角就冇咁好奇遇苦盡甘來

我諗中年黃蓉係個個男人心目中既完美老婆黎

屌佢其實應該排頭5

咁佢都係搵外人笨啫
又唔係搞自己人
楊過又同佢冇親

依個郭襄黎wo ching

俠客行: 叮噹
天龍八部: 阿紫
倚天: 朱九真

慘過桐生一馬

朱九珍啦一定

果陣好細個睇
屌，邊有咁仆街女人

襄

我細個睇到硬晒
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
個拳頭

邊個係限狗

郭襄40
郭破虜40
郭芙55
程英55
陸無雙55
武修文57
武敦儒58
楊過59
完顏萍59
耶律燕59

屌你，龍騎士都俾你諗到

一定係戚芳
一開始收狄雲做兵
人地有事又唔救佢
隔幾日就同有錢仔一齊左
幫佢生仔

張狗 打錯

喺楊康嘅角度睇 佢完全就係一隻臭雞

建寧公主

係都趙敏臭啲啦 人地結婚嗰下攔住人

哇，咁計法郭靖黃蓉死果陣都75

周芷若正啲喎青
鄰家女孩feel

係咪有個叫馬夫人勾搭喬峰？
臭雞嚟喎

咁你一定冇睇神鵰外傳

笑左

咁感情既野又冇得咁計既
雖然啊紫的確性格好撚閪，但係感情上算係咁
插眼跳崖眼唔要命都唔要

我印象中都係狄雲返去雪山隱居發現水笙早過佢係度同佢講等左佢好耐

少幾隻姐，仲渣到既

但係唔係話陽頂天強搶佢做老婆架咩

why not both

滅絕正仆街

周海媚

其實只有我覺得小龍女好仆街嗎?
三日唔埋兩日玩失蹤。
成大半本神鵰都係因為佢玩失蹤楊過四處揾佢

錯咗，全部減10先岩

郭襄30
郭破虜30
郭芙45
程英45
陸無雙45
武修文47
武敦儒48
楊過49
完顏萍49
耶律燕49

郭靖68
黃蓉65

我都偏向水笙係鍾意狄雲
雪山果度,狄雲話以後唔想見到佢
但係佢仲同狄雲玩,仲要笑得咁開心
如果佢個心淨係得佢表哥,就唔會有啲咁既舉動
只係佢又兩條心,佢仲鍾意佢表哥
咁見返表哥,咪跟表哥走,都好合情理
最尾係雪山等狄雲,一個女人仔天寒地凍
冇返咁上下鍾意狄雲都唔會做啲咁笨柒既野
狄雲又冇錢又冇面,跟住佢有乜着數,仲唔係真愛

屌我on9 load 咗穆念慈

sad but true

新版講?我無印象

臭雞有啲定義嘅……
唔係衰人等於臭雞

痴情
係臭雞的相反詞

不嬲都有，可以睇下萬安寺後佢比同門捉左去破廟迫宮個段

咪有囉
康敏

有咩外傳

堅定流？！

差咁遠？！！！

係
佢係煩
但唔係臭雞
古墓派只收痴情男女
謝絕臭雞

變左港女

自己Google search 下 第一個就係
18歲以下唔好search

最大路果啲 郭芙 馬夫人 累死狄雲果條女 周芷若
呢啲都數唔出

咁講的話邊套冇外傳
我寫個都得
重精彩

其實我覺得芷苦唔算

其實由頭到尾我覺得水笙同狄雲之間既感情唔係愛情，係雪山既時候狄雲只係同情水笙，而水笙只係好感激狄雲。出左雪山重遇既時間我感覺似係兩個同病相怜既人多d 始終係連城訣呢個痴線世界入面佢地除左對方無之外已經無咩人直得相信。

應該係新修版最大改變
我覺得呢個改得幾好
更加配合天龍講佛嘅主題

方怡..重頭到尾都有害小寶..

個個都講得但唔比講我小昭

你知唔知邊個係王員外

你又有道理，但對於只睇過舊版既黎講，衝擊大

要求選項加上"All" 所有女人都係臭雞

狄雲唯一有過愛情既大概只有戚芳 為左佢諗都唔諗下自己身無一物都要養通心菜就知
對水笙 大家之間係一種共生死兼化解誤會後既患難之交 相對水笙而言都係一樣 (可能再多左份信任)
水笙愛既應該仲係鈴劍雙俠既表哥 睇下佢出谷後比人恥笑佢失身於小淫僧 但即刻撲佢表哥到喊就知

但我又唔會將水笙排入臭雞榜
一來 佢識報恩 佢可以乜都唔做 但佢選擇左幫狄雲織件衫 出谷後亦無恩將仇報老屈狄雲去搏同情
二來 佢見識過D所謂武林正道係幾咁道貌岸然後 身同感受地了解到狄雲受既冤屈有幾痛苦 呢D都唔會係臭雞格會諗到既 咁計既話我覺得水笙可以排除

至於點解佢地會一齊
表面上要去解釋 應該父親慘死後 自己名節又「花」左(比花鐵幹個pk屈佢) 表哥又唔信佢
係體會過種種後 可能感覺到狄雲先係世上唯一同佢互相理解既人
但其實問心我唔覺得呢D叫愛情 硬要講既話 我更加覺得係金老想比狄雲呢段超悲慘既人生一個算係較好既結局

P.S. 以前細個同朋友傾連城訣
提到結局就忍唔住想笑金庸最後要補狄雲刀比兩個大戶人家既千金小姐跟住佢 佢仲要唔貪富貴兼身無一物 完全唔敢去想象佢既未來 當然只係講笑咁講

金庸第一臭雞我只揀康敏 呢條賤婦害撚死阿朱 千刀萬剮都唔夠

最多收兵姐

其實你地講親個d女角做雞個堆故事男主角大部分性格都有d問題又唔見楊過呢個mk傳記有咁多呢d問題

削左 應該冇左頭一節

跟MK同生女果個係萬芳，狄雲嘅師妺

新版

其實狄雲真係有可能唔返黎/死鬼左
水笙就等一世都等唔到佢返黎

新不了情咩

戚芳呀
佢老公就姓萬

白駝山全部女都係雞來的

勁，咁9難練既神照經佢都練到，應該係偷練左血刀老母既淫功先至會易練左。

果個年代基本上冇咩勁人，血刀老母呢d人都能夠用小聰明一打幾，太極劍既後人都只能算高手而唔係宗師。
狄雲返到去神鵰果代應該會勁過一般門派，但五絕就未必。
返到去天龍八部就算啦，班友識魔法咁濟。

金庸入面最勁應該係俠客行入面果個，仙人模式來的

亂世中一個弱女子可以做D乜, 而且佢係被完顔洪烈由一開始呃到尾...

講真除咗故事寫衰果幾個, 例如康敏, 查大俠寫既女角裡面無乜真係臭雞格既女
但係公主病, 拜金港女就多到滿出黎...

咁賤男呢？ 段正淳？

段正淳一定啦
福康安、田歸農、萬圭、歐陽克、鄭克塽
陳家洛、田伯光、石中玉、張無忌

呢十個可以代表

段正淳只係風流, 唔算係賤男
佢老婆仔出事一定去保護佢

田伯光係淫賊, 但係佢講江湖道義
最終都改邪歸正

講到賤男
石中玉, 林平之, 鄭克塽, 歐陽克

段正淳搞完人唔理
女都生埋又冇份養
相比之下段譽會娶木婉清同鍾靈為妃

田伯光係二、三版刪減咗佢姦淫事蹟
歐陽克直頭邪教行為

林平之反而有保留
岳不群果劍令佢失去對人信任
可能話佢奸、變態，但唔係賤男
屌，佢連男都唔係

張狗真係渣男代表黎，3甲之內

想G丁春秋後生係咪好撚靚仔

馬夫人唔係就係康敏咩？

樓主老母

同段譽老豆真係絕配

可以開個新post
[嚴選]黃易十大唔係賤臭雞

新修版裏面
黃藥師好似真係想溝梅姐

金庸入面最勁係越女劍武功係越早越勁

黃易果d睇到扯哂旗，唔係臭雞，wifiable

睇過射雕先再講

俠客行打爆坐島喎

成崑

越女劍連打都唔使打

禍國之人

都冇啦，九陰2都冇出，好似工作室散左

李秋水一定好好屌 好屌得

臨終之前，岳靈珊對令狐沖說：
「我的丈夫，平弟，他瞎了眼睛，很是可憐……他在這世上，孤苦伶仃，大家都欺侮他。大師哥，我死了之後，請你盡力照顧他，別讓別人欺侮他……他不是存心殺我的，只不過一時失手罷了。大師哥，我求求你，求求你照顧他……」
眼見令狐沖答應，她眼中換發出光彩，嘴邊綻放微笑，然後哼著當初林平之教她的福建山歌安然離去。

點撚樣係雞呀？臨死仲要保住林平之呀！條能樣仲要切咗J呀！小師妹！

黃易十大臭雞應該有好多都出臍航妓寨...

令狐沖係痴情, 但係岳靈珊由始自終都只係當令狐沖係哥哥, 所以佢唔算雞

大唐雙龍入面應該9成9都係臭雞
利申 睇緊

蕭峰係丐幫個大嫂？
勾引唔到蕭峰就屈9佢

你係雞蟲咪覺得賤囉

打爆島唔係最屈
最屈係喺船上見到史小翠同阿㛢跳崖救得翻
好似有潮文計過數要幾多力幾快先救到

唔係講個人雞唔雞, 而係臍航妓寨出身既好多雞, 都係貼身去痴落人地度影響人
例如碧秀心, 靳冰雲, 秦夢瑤都係用個X去降伏人, 最乞人憎仲要係放到高高在上神聖不可侵犯咁

樓主ping了 康敏

韋春芳係雞, 妓女, 賣身係生活係職業, 其實佢幾老實, 起碼見到個仔偷錢會閙佢(當然佢唔知D錢真係韋小寶既)

其他既係臭雞, 呢度係講人格, 死症, 無得救

睇過有D同人小說轉生做蕭峰一開始就一掌打X死佢

倘若我問心有愧呢

好彩最後無嫁到比宋狗公，否則一定比好多讀者屌爆

苦你老母啊
人哋個名都打錯, 你有冇撚睇過架?